有冇人返工返到好厭？

話份工好悶又唔算，但真係有種厭倦感，無動力去做野，仲要打幾十年工，唉，點可以調整自己心態？

巴打幾歲

無錯 好難keep住份熱誠

30

精算真係咁悶?

我都係，呢份份工做左3年
做黎做去都係果d野，冇咩鑊氣亦唔會有作為，有反映過可唔可以做d新task，但上司話你做得好好，但只可以做呢d。感覺冇上位機會，好灰心，準備轉工，唔想浪費時間

應該問有無人返工唔厭

岩畢業出黎做野真係好有熱誠，同事都笑我鍾意番工
宜家冇哂，番工冇心機，可能份工冇前途

啱啱畢業返工做左一陣都已經無左熱誠，返工好頹，唔想返工，唔知剩低幾十年點捱

份人人工ok，有位俾你上，但仍然做到好厭

爸打做緊邊行

文職，叫專業人士，日日搭好遠車返工，好倦，成日覺得個腦function唔到，無哂私心時間，對住份工就成日唔想做

fg 返工頭一個月好唔適應，好似冇晒好多時間咁，日日俾人鎖9粒10粒鐘。家陣返左4個月已經睇化左，hea 做被逼ot 又一日

我而家24 已經有咁既諗法
一諗到仲有成世人要挨 就開始懷疑人生

22歲頹緊，返維修，隔住星期返六日，攰到冇哂動力

份工番左4年 太厭倦所以裸辭做番自己
下個月番新監獄

同感，共勉

同感, 份工人工唔錯又輕鬆, 工時又唔長.
開頭左覺得好爽, 返工大部分時間都可以做自己野. 而家做左差唔多四年...覺得好似得返個空殼咁...

fg第一個月已經開始冇熱誠
利申做左就快2年
份工間中都有d新野未做過，但全部都唔易，又趕
可能我冇乜天份先覺得唔易

返咗2年工， 已經日日諗緊幾時先退得休
唔係份工悶，而係我本身個人就唔鐘意學嘢同做嘢，廢青性格
但為咗錢都要返工

返工第一日就想quit 點睇

月薪變日薪
斷job計
一手停口停個人動力會大d

35k,28歲，天水圍返灣仔
努力搵工中

本身個人就唔鐘意學嘢同做嘢
同感 返工迫住成日諗新idea develop 新野
其實覺得好辛苦

28歲 35 k 做咩

做細公司工程就唔會厭 單單都新野單單都有獲氣

上左位咪做其他野

咁係你自己有問題囉，大部分時間可以做自己野仲唔夠？？

返工無女？

舊年畢業已經轉佐3份工，
第一份雖然要番星期六，
但有自己間房可以一邊做野一邊睇片
易加有d後悔走
易加番工頹到已經想儲夠錢離開香港

17grad 做緊第二份，越轉越好，就快轉第三份

返工根本就係反人類行為

38
準備退休, 全職做freelance

由畢業到而家對番工都係冇咩熱誠

一樣

而家成日遲到
我每返到兩年就會極度唔想返 前兩份都係咁

日日都有咁諗,人生大部分既時間起到做埋D ON9野.....迫住自己做唔想做既野 咁就一生

我都係咁 明明工作性質都冇變

就係做厭左d task 囉

係對香港無希望

慘在我ok，但唔算輕，工時都唔短

得上左年紀

廢青性格，同感

有D師奶幾好玩

就嚟21 返咗份倉儲差唔多1年 想quit 但係又唔知做咩好

屋企環境點？積蓄夠用？我心中都有d打算做多幾年辭職做自己野，或用幾年讀個治療師學位，做野自由d，但咁應該人生唔會結到婚

而加高位當director or md位都好大壓力，上位唔駛做得公務員

無錯, 本身A0, 已經放棄拍拖結婚嘅念頭

但正因為咁經濟負擔大減, 再加上屋企已有供斷居屋, 積累一球多, 又唔鍾意去旅行

一條友使得幾多

不過咁嘅人生唔知有咩意義